新盤開價回到一年前 將軍澳LP6呎價最平1.29萬

南豐集團旗下將軍澳日出康城第六期LP6，為「娥六招」後首個取得預售樓花的樓盤，今日終於公佈首張單位，首批涉487伙，最平入場單位為5座3樓K室，實用面積307方呎，一房單位，折實449.2萬元，呎價14,632元。另3座3樓A室，實用面積463方呎，兩房間隔，折實價609萬元，呎價13,153元。另3座3樓F室，屬向南向海單位，實用面積636方呎，折實價870.6萬元，呎價13,689元。另2座3樓E室，兩房，呎價最平12,903元。

新地（016）同區晉海II，去年10月開價，首批折實平均呎價14,598元，呎價12,366元起。會德豐的同區Malibu，今年3月開價，首批折實平均呎價14,347元，呎價12,507元起。LP6今次首批開價，起步呎價回到去年底水平。

恭喜6球買舊居屋香港人

舊居屋香港人???

同區對上一個開售新盤為會德豐地產的Malibu，今年3月開價，首批折實平均呎價14,347元，呎價12,507元起。新地（016）晉海II去年10月開價，首批折實平均呎價14,598元，呎價12,366元起。LP6首批開價，較Malibu及晉海II貴6.7%及4.8%，亦為日出康城歷來首批開價最貴新盤。

開價日出康城歷來最貴喎

抽到仆街

真係好平 南昌匯璽賣緊2萬4一尺

新盤折扣優惠唔計

好多agent

骯城

萬4蚊呎咁平?

我即刻叫上面既大戶買一百間先

再每個月3萬租俾垃圾港豬

依家做地產狗會唔會發達